[
  {
    "question": "Wer ist Lena?",
    "answer": "Lena ist eine Frau."
  },
  {
    "question": "Woher kommt Lena?",
    "answer": "Lena kommt aus Georgien."
  },
  {
    "question": "Wie alt ist Lena?",
    "answer": "Lena ist 40 Jahre alt."
  },
  {
    "question": "Wo wohnt Lena?",
    "answer": "Lena wohnt in Tbilisi."
  },
  {
    "question": "Hat Lena einen Hund?",
    "answer": "Ja, Lena hat einen Hund."
  },
  {
    "question": "Wie heißt der Hund von Lena?",
    "answer": "Er heißt Max."
  },
  {
    "question": "Ist Max ein Schäferhund?",
    "answer": "Ja, Max ist ein Schäferhund."
  },
  {
    "question": "Wie ist Max?",
    "answer": "Max ist groß, schwarz-blond und sehr stark."
  },
  {
    "question": "Laufen Lena und Max am Wochenende?",
    "answer": "Ja, sie laufen am Wochenende."
  },
  {
    "question": "Was kauft Lena am Wochenende?",
    "answer": "Lena kauft Obst und Gemüse."
  },
  {
    "question": "Trinkt Max immer Wasser?",
    "answer": "Ja, Max trinkt immer Wasser."
  },
  {
    "question": "Trinkt Lena jeden Tag Tee?",
    "answer": "Ja, Lena trinkt jeden Tag Tee."
  },
  {
    "question": "Arbeitet Lena in einer Reiseagentur?",
    "answer": "Ja, Lena arbeitet in einer Reiseagentur."
  },
  {
    "question": "Wie heißt die Reiseagentur?",
    "answer": "Die Reiseagentur heißt “Globus Reisen”."
  },
  {
    "question": "Backt Lena jeden Freitag einen Kuchen?",
    "answer": "Ja, Lena backt einen Kuchen."
  },
  {
    "question": "Woher kommen die Kollegen von Lena?",
    "answer": "Sie kommen aus Spanien, Italien, Österreich und Frankreich."
  },
  {
    "question": "Was mag Lena gern?",
    "answer": "Lena mag Gemüse gern."
  },
  {
    "question": "Kochen die Kollegen von Lena mit Kürbis?",
    "answer": "Ja, sie kochen mit Kürbis."
  },
  {
    "question": "Trinken sie Wein und Bier?",
    "answer": "Ja, sie trinken Wein und Bier."
  },
  {
    "question": "Fährt Lena mit dem Fahrrad zur Arbeit?",
    "answer": "Ja, Lena fährt mit dem Fahrrad."
  },
  {
    "question": "Fährt Paul mit dem Auto zur Arbeit?",
    "answer": "Ja, Paul fährt mit dem Auto."
  },
  {
    "question": "Wie lange braucht Maria zur Arbeit?",
    "answer": "Maria braucht 45 Minuten zur Arbeit."
  },
  {
    "question": "Spielt Lena jeden Abend mit ihrem Hund?",
    "answer": "Ja, Lena spielt mit ihrem Hund."
  },
  {
    "question": "Kocht Sabine zu Hause?",
    "answer": "Ja, Sabine kocht zu Hause."
  },
  {
    "question": "Wo reist die Kundin von Lena?",
    "answer": "Sie reist in Frankreich."
  },
  {
    "question": "Hat die Kundin von Lena einen Unfall?",
    "answer": "Ja, die Kundin hat einen Unfall."
  },
  {
    "question": "Die Kundin von Lena hat einen Unfall. Was brauchst die Kundin von Lena?",
    "answer": "Die Kundin braucht eine Operation."
  },
  {
    "question": "Wie lang dauert die Operation?",
    "answer": "Die Operation dauert drei Stunden."
  },
  {
    "question": "Wie heißt die Freundin von der Kundin?",
    "answer": "Die Freundin heißt Mariam."
  }
]
